Hong Kong has hip hop

小試牛刀
政府你聽唔聽到香港人 依家既控訴
一個二個高官軟弱無能 視若無睹
貪污 勾結 腐敗 失真 香港 政府 精神
用盡 一切 所有 辨法 漠視 香港 市民
我用 獨特既flow 要你聽到 香港人現在最迫切控訴
用 言論既刀 將你擊倒 將自由重新奪回市民手中
我知道 無論點做你都愛理不理
我堅信 民主自由價值無野可比

Punchline

support

我覺得不錯

後面個幾句好似快左少少

thz

Wil improve thx

一開口就知道老江湖了

haha hiphop everywhere

yes

flow有待改進

巴打有無建議 好想進步

幾好

你有freestyle嗎？

thanks

respect
.
.
.
.
[size=2]搞到我都想接個cypher/size=2]

Support

多謝

respect

好似夾硬塞太多字變到要講好快
講得快你又講唔清好lur咁

多謝你既建議

推呀 真心不錯